人一世物一世，未用過wp

買部玩下會否ON9，ching點睇🤔🤔

WP = Word Perfect?

windows phone

會
好撚on9

如果你玩嘅意思只係用黎上下網 睇下片 咁就真係on9

Ios an 做到嘅 佢未必做到

就算做到都一定無咁好

你買部Ubuntu Mobile我會尊重你唔會話你On9